- [Ordinul MEN nr 6156/22.12.2016 (actualizat 2020)](https://www.upit.ro/_document/110507/ordin_6156-2016_actualizat_2020.pdf) privind organizarea şi desfășurarea anului pregătitor de limbă română pentru cetățenii străini
- [Ordinul nr. 5629/25.09.2020](https://www.upit.ro/_document/110506/omec_5629.pdf) de modificare a ordinului MEN nr. 6156/2016
- [Ordinul nr. 4544/16.06.2020](https://www.upit.ro/_document/110505/ordinul_4544-2020.pdf) de modificare a ordinului MEN nr. 6156/2016
- [Ordinul nr. 4205/06.05.2020](https://www.upit.ro/_document/111808/ordin_metodologie_organizare_admitere_online_4205-2020.pdf) pentru modificarea şi completarea Metodologiei-cadru privind organizarea admiterii în ciclurile de studii universitare de licence, de master şi de doctorat, aprobată prin Ordinul MEN nr. 6102/2016
- [Ordinul nr. 4151/24.04.2020](https://www.upit.ro/_document/110508/ordin_4151_modificare_3473_scolarizare_straini_cu_tabel_diplome_complet_24.04.2020.pdf) privind modificarea Metodologiei de primire la studii și școlarizare a cetățenilor străini începând cu anul școlar/universitar 2017-2018, aprobată prin Ordinul MEN nr. 3473/2017
- [Ordinul nr. 4174/27.07.2018](https://www.upit.ro/_document/29017/ordin_4174_an_pregatitor_27.07.2018.pdf) de modificare și completare a Ordinului MEN nr. 6156/22.12.2016
- [Ordinul MEN nr. 3873/05.05.2017](https://www.upit.ro/_document/21751/ordin_3873_modif_desfasurare_an_pregatitor_2017.pdf) de modificare și completare a Ordinului MEN nr. 6156/22.12.2016
- [Anexă la Ordinul MEN nr. 3473/17.03.2017](https://www.upit.ro/_document/21750/ordin_3473-2017_metodologie_studenti_straini.pdf) privind aprobarea Metodologiei de primire la studii şi școlarizare a cetățenilor străini începând cu anul școlar/universitar 2017 - 2018
- [Ordinul nr. 3236/10.02.2017](https://www.upit.ro/_document/110510/ordin_3236-2017.pdf) privind aprobarea Metodologiei de primire la studii şi școlarizare a cetățenilor străini pe locuri fără plata taxelor de școlarizare şi cu bursă şi pe locuri fără plata taxelor de școlarizare, dar fără bursă, în instituțiile de învățământ superior de stat acreditate
- [Ordinul MEN nr. 22/29.08.2009](https://www.upit.ro/_document/21752/ordonanta_22_cuantum_minim_taxe.pdf) privind stabilirea cuantumului minim al taxelor de școlarizare, în valută, a cetățenilor care studiază pe cont propriu în România.
